將軍澳遊行唔反紅媒行來做咩？

乜今日唔係其中一項係反紅媒？
唔係點解要揀將軍澳？

好似大家都鳩行冇乜聲氣咁
仲要一次「無綫新聞」都冇聽到過

有冇巴絲有同感？

推到大家嗌 無綫新聞 出賣港人

推

無綫新聞 出賣港人

幫推 雖然聽日就係85
但大家都唔好忘記要屌CCTVB

人地罷左工 個到又死位
聚民氣叫多啲人罷工好過啦

灣仔有大公報總報添

唔係話要走入死位
但唔入去就唔屌得？

只係覺得揀得將軍澳既其中一個點就係TVB
但完全冇人屌TVB咁濟覺得好odd

其實人人都可以帶頭叫口號

部分員工嚮應咋喎
TVB仲話邊個罷就同邊個算帳
咁樣都應該放過？？

推到大家嗌埋 無綫新聞 出賣港人

星期六日無野做 出黎行下散下步姐

你係屋企嗌梗係冇人跟

我都想屋企有咁開揚

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

好似已經轉移哂視線落警賊度, 完全唔記得左CCTVB每日顛倒是非, 幫廢老藍屍洗腦

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行